讀緊書一定去過的餐廳

明將
紅樹林/椰林閣
青葉放題
松屋放題
至尊重慶雞煲
新廣發打邊爐

出黎做野真係請我都唔食

元綠壽司

明將
食屎咁

燒味飯 送罐爛鳩罐裝飲品

唔知康師傅定楊協成

校長燒肉

殺利亞

漢和

星期五放工成班bu仔話出mk食乜好，有條傻撚話想食雞煲，就去左至尊

屋邨 淨炒麵/河粉

屌 唔記得加呢個

加多個 漢陽苑

其實明將啲熱食係幾抵屌

屌

就係呢隻！
係咪全香港啲街市都係咁嘅package

你肯定未見過啲簡體字罐裝飲品

檸檬味bitch

覺得椰林閣正常

吉野家 美心 大家樂 大快活 M記 KFC 唐記 譚仔 爭鮮 7仔 OK pepper lunch 丸龜製麵

花園餐廳

(九龍塘)
小店
羊鞍餐廳
銀咖喱
滇品（執咗）
地茂館

仲存唔存在?

富盈雞煲
萬發
品香樓

真

旺角好似仲有？
兩三年前先食過

漢和大把地方有

五十嵐

碧泉檸檬茶好飲喎

以前好興一包包嘅嘢食撈埋一齊食
嗰啲乜9魷魚鬚丶麵啊

沙嗲王
Saizeriya

屈臣氏旗下
屈臣氏汽水都算係全港最hea做嘅汽水公司
沙示 OJ汽水都係佢

沙示鐵打酒味真係頂唔緊

至尊一晚播唔知幾多次生日歌

譚仔

德興打邊爐
瓊華上面啲劣食放題

一嚟打大佬

其實至尊都ok ah

講還講

sorry
可能細個冇乜嘢飲
沙示我覺得其實幾好味
有時行開家興3蚊罐都會買嚟飲

中哂

意粉屋
ucc

銀咖喱

至尊同壯陽院真係幾難食

點解冇人講薩莉亞

我學校附近有哈迪斯

馬利奧餐廳

City 仔

俾狗食

街寶肉放題
真係好cheap

青葉放題，我第一次食放題就係呢間，係觀塘

畢左業都會食

以前椰撚閣/紅螞蟻lunch 學生餐好撚抵屌
廿幾蚊 餐湯+包+野飲+意粉
仲要好食

殺你亞呢

至尊雞煲成日都播生日歌

係咪真係成日有人生日

滇品只係改名叫「雲風堂」
menu冇變

好鐘意飲

以前做過國際學校飯堂pt，見到班學生寧願鼓油撈飯D餸日日一盤盤回收，所以餐廳可以選擇已經好幸福

Saizeriya
中學嗰陣時當係寶
後尾發現好污糟就冇再食過

銀咖哩
中學運動會必食 勁撚大份

仙跡岩

屌你老母新廣發
無人住沙田都要專登去食
乜撚野肥牛片
果啲叫牛膏片

Subway

食完個個返去痾到仆街

我去過幾次
幾次都淨係食魚蛋同飲汽水
倖免於難
其他人全部肚痾

Delifrance
仙跡岩

仲有咖哩三寶@許留山

扒王之王

冇人食過？

農場餐廳
巴西燒烤

漢和呢

沙嗲王

新廣發睇黎樓主都係沙田友 佢地啲丸嗰陣雪味勁到我e家都幾得 btw好似幾年前執咗了

啲魚蛋陣雪味好似雪咗3年咁好撚正

火炭新泰源

食過
出黎見到個小朋友玩緊
但係之後發生槍戰

金太郎

新廣發諗返都覺得自己食緊屎
中學嗰時啲乜乜柒柒慶功次次都去嗰度

麥當奴

正諗緊點解無人講

味千拉麵

權記

阿德廚坊

OK小食部 阿波羅

其實我覺得碧泉隻檸檬茶幾好飲

我覺得希靈魚先係最終boss

仙踪林/仙迹岩

大佬 以前十幾歲 冇工番 帶埋條女去食明將好撚豪架啦

銀咖哩

呢間真係唔明點解中學果時同啲fd會特登入去食

各區街市熟食檔

識唔識2000円

銀咖哩同薩利亞

觀塘opc可能仲有！

八方雲集 沙嗲王

七仔烏冬撈同撈麵

有冇帶帶下飯因為太麻煩而中途放棄既.揮手👋區is here

經典！而家某D車仔麵鋪可能仲有

而家滙景旺中葵廣仲有但吾會食得飽 不過好鬼好食。青春真可愛青春

蕯利亞is a must
我愛意粉🍝芝士粉

😭我學校附近冇 但譚仔真係我外食三甲 經濟實惠 又快 又飽肚
三哥好食D xdxd
搞到我而家好想食佢個番茄湯底同酸辣湯

嘩！樓主好有錢borrr

放半晝食lunch（坐低慢慢食）之選

Jengggg 九龍城廣場同黃大仙中心
炸豬扒同炸蝦好鬼正
一定要狂加枱面D紅色酸薑

ExactLy 個湯配暖笠笠的牛油餐包真係堅好味好掛住呀！而家貴左好多

九龍城廣場hehe

個死人兜一路食一路轉

有冇挑戰過富士山呀哈哈

咸到要飲好多水

大快活幾抵食
Show me your love 粟米肉粒飯好食
仲有肉醬意粉

通常吾趕時間先加土匪

要小心滴汁 番去比阿媽鬧

雲貴川

五十嵐，牛車水

CC CAN

MK仲起到

人地雪花肥牛
佢果啲叫雪塊肥牛
成舊未解凍都可以擺出嚟俾客自己切

貪平囉屌
我最反對
但次次都得我一個反對

大排檔

佢有乜撚罰係解左凍架
除咗啲坑渠生根

好鮮味

屌你撒莉亞用番英文唔會高級左囉

我應該大你好多
細個意粉屋唔係好貴
無咁多譚仔叫啲揀

仲有白汁

明白
好想試下平既spaghetti house 點好食法哈哈
不過而家物價高漲租金貴
冇呢支歌仔唱喇

仙
跡
岩

吉壽

我唔知佢中文，啲同學都叫佢英文名，呢間咁污糟，係你覺得高級咋，咁小事都要屌

呢間係咪放題始終印象$13x-15x

坑口村食得妙

椰林閣

呢間真係難得一見既垃圾

欺凌魚真係冇得頂

照下鏡
你會搵到更垃圾

校長狗打手

大快活，學生餐加飯

試過30幾度去新廣發

點解我覺得旺角創興個至尊重慶雞煲幾好食，就算番左工後都會去創興食雞煲+打邊爐

珊瑚堡

芝脆雞

三蚊炒麵

勿相認

話說椰林閣去咗邊？點解好似唔見哂咁

雲貴x系列既米線

咁要返去飲返杯朱古力普洱

YUMMY !

九龍灣德福?

去左粉嶺聯和區街市

咩來, 大排檔呀? 大埔呀?

幾30幾蚊食死人咩真係

美心飯堂

乜撚嘢嚟

你地都已經講哂

景福宮

紅豆軍艦都唔識
好打有限

點解冇人提十蚊3包撈麵

好耐冇食品香

潮興魚蛋粉

大喜屋

食完至尊雞煲件衫d味洗兩次都洗唔走
一定唔可以著冷衫去

無一次食完係唔痾但偏偏中學嗰陣啲人成日乜柒都係嗰度食

以前成日去
練成鐵腸胃

瑞和街肥佬

10幾蚊
雖然難食過屎

豆炆飯

玉林苑

新森林，椰林閣

想知有無人食明將係會嘔
我食過一次 食到中途已經頂唔順去左嘔

腥到仆街

農場餐單
扒王之王

我幾同意樓上講 希靈魚先係大佬 臭架
反而紅豆只係同飯唔夾
私心覺得雜果壽司係好食

陳根記 新泰源

明將

中學有次食佢個白汁波菜咁上下
DKLM有隻曱甴係入面囉

荃灣廣場

哈迪斯

沙嗲王幾貴下 份量又少

ching 沙田區朋友喎

每次便秘都一定會去食
第二日排山倒海咁爆出嚟
屙到爭啲以為要死喺廁所

街市熟食中心

頂 唔記得講
垃圾媒體唔好抄post扮自己文

一個lunch set
拉麵+壽司+飲品
其實好難食

唯一好食
冷辣辣麵

而家仲有冇扒王之王？

沙田

康師傅冰紅茶

富臨邊爐

全部無去過

壯陽丸

新廣發，食幾多次 痾幾多次

永珍越南
金水壽司
三和田
富記粉麵
小曼谷
德昌魚蛋粉
公和豆腐花

藍扮黃之後就冇食過了

椰林閣真係經典
中學覺得係好耐先捨得食一次既大餐黎

之後耐食難食到屎咁

萬發都係深藍

陽具

椰林閣我讀書好似38蚊個牛扒意粉餐

大學時代先出現

唔係有兩間萬發㗎咩
雖然都唔方會黃

銀咖哩
新森林

仙跡岩定仙竹林

果時試過一餐食左$80覺得自己好揮霍

蘭英

燒味飯14個半

我中學果時一蚊包

西部牛仔飯

八番屋

我應該早你十年
廿尾三頭倒啦

果時餐餐食廿蚊內
食三字頭已經好貴

Hi 黨媒01

定係我記錯
我中學雞應該09-10食

點解無大家食J？

和民

M記温書做功課

我早你8-10年
我諗我果時冇三尾咁貴

淘大隔離間仼食打邊爐酒家

而家仲係度
嘉豪

真 中學雞時代依然食唔起

唔係呀
香港有薩利亞果時我已讀大學

2008年

年年放假前都去

沙示由細飲到大
好正

中學拍拖去意粉屋係高級餐廳黎
一定要叫周打硯湯

我好記得果時有個同學「離家出走」
唔知點解一齊去食意粉屋

有同屋企人去過幾次
同同學去過一次

pizza hut

Cafe de coral

黃埔？

淘大既珊瑚堡

中學有酒樓58蚊任食邊爐
肥牛啲肉都唔知有無0.5cm 闊

新星打邊爐

有無土瓜灣之友
哥登堡
譽麵坊

同好

樓豬個list 薩利亞都無

壯陽苑

係壯陽苑

dse放榜前嗰晚食薩記
嗰時仲要啱啱嚟香港 得幾間分店
好似依家嘅壽司郎咁
排隊都排個幾鐘

扒王之王
仙跡岩

陽光一代
東東雲吞麵
農場餐廳
馬利奧
仙跡岩
仙蹤林
WENDY
哈迪斯

係咪得我死毒撚唔去街
都未去過既

Hi 鳩假期

閨家
老火湯好正

博康邨有

可能唔係佢果個年代

綠力佢老味

Neway k-lunch

終於有個同年代
九龍城廣場果間

仲有森林餐廳，好似響黃埔花園架船入面
同沙田間超人餐廳
細個屋企人特登帶我地去

直程正喇 收果4、50 有餐飽肚嘅西餐食
算係咁 學生哥福音

每星期四必食

又一城熱帶雨林餐廳

巴打有錢人

而家間中都會去

好過漢和喎

我個陣28蚊

至尊其實唔差

吉野家
仙跡岩

九場金水

銅鑼灣 pancake color

呢隻其實好好飲

同啲00後講明將完全唔知我噏乜鳩

師兄

屌 佳寶啲肉仲好過佢

同唔同人去過幾次都完全冇事
不過係近年

未出名難食果陣
同同學食完一次，覺得自己係咪食左屎
最記得食左舊好似白色既魷魚軍艦
難食到lur番出黎

樂富東東
執咗有冇十年？

我嗰區執咗2x年

泉記 以前讀書十幾廿蚊盒飯仲有罐野飲送 但好撚污糟
仲有執咗嘅吉之家

爭鮮 依家一定唔食 好撚腥

以前都唔明啲人點解咁鍾意講打大佬

03 年日日買一罐飲

暴露年齡

龍泉

貴，我嗰間13蚊

你係米講緊冷麵？

長沙灣全旺打邊爐

紅樹林好似無左
以前小學生30蚊就可以享受西餐廳既氣氛食住個乾炒牛河配凍飲

哥登堡
豬仔
（土瓜灣）

係九龍城啊清
蘭英

花園酒家

終極大佬係醃鯖魚

中撚曬

印象中好似係，果陣d放題通常係中環果邊，都起碼15-18年前左右

Starfuck

讀咗4年大學真係得ocamp reu先去食過
又嘈又污糟啲野又唔係特別好食
竟然仲要排隊

目黑壽司

金水壽司 以前九龍城個間成日去食 但真係好劣

泰版可樂

送糖水又送小食

中學成日食，3蚊/5蚊包，係咁落甜醬辣醬，咁又一餐

東區巴打
泉記仲有78一路加價加到148嘅清腸邊爐
再加多間執咗嘅桃園島

真槍？

豬仔係邊間

香港01 1/12/2020
網民列出學生時代十大必定食過餐廳
呢間竟然上榜？

糖水

仙跡林

依家買燒味飯反而諗返起當年送楊協成或者綠寶

不過一切都係回憶嚟了，$10燒味飯連嘢飲

上次食係中學
難食到仆街

竟然無人講大久保

新記芝士面

明將正 4x任食 專食比較正常個啲

中學生第一次去食
唔知咩叫加一服務費
凈係令左未收加一前既錢去
埋單唔夠錢比 仆街

之前新聞見佢有份用地溝油

當年食某間椰林閣，上菜慢撚到閪咁，食完唔使旨意可以準時返學校。

三上
祥香

加價加到後期出去老銅食新星仲平
青年廣場嗰間都試過一兩次

麥當勞
KFC

波仔

譚仔 燒味飯 大姆指
學校Canteen

新森林

沙角打邊爐
而家諗起都驚

街市燒味 罐汽水次次都好油

但仲未執
名都冇改

呢個其實幾抵食

金百利

原來有人食過
個時覺得好食 啲位又靚

銅鑼灣仲有

大久保晚市要200幾蚊 ，學生食邊食得起

HI ON9仔

九龍城鐵板十三

明將 和民 五十嵐
漢陽苑 景福宮
鐵板王 扒王之王 椰林閣 花園 沙嗲王

文化人

食親蠔第二日都會柯

藍田友？

以前中學個陣覺得好高級同好chill

Hi記者朋友你好
我係小櫻屙尿唔洗手

諗返就覺得好搞笑
成班中學雞以為pancake colours好似好高級

要pin 啦

椰林閣椰香咖哩幾好食

檸檬茶/菊花茶/可樂

明將定食ok

細個阿媽同啲乜太物太聚腳嘅地方
每次都好期待
因為可以喪食又同到朋友玩猜皇帝 雪藏雞
食完又有下場通常去其中一個嘅屋企
大嘅打麻雀細嘅打機玩啤牌

好懷念

Pizza Hut
以前學生餐30幾蚊食肉醬意粉或者西西里Pizza
汽水任飲

雙拼足料大大盒 加罐汽水先賣廿零蚊
已經係一餐好
好撚黯然好撚銷魂

佢係阿德
我老友
佢老豆響場槍戰度過左身
但阿德好堅強
而家都成家立室做人老豆喇

大家食J

花園
七重天
農場

上菜好撚快

好有錢

以前天地堂會去食
而家嗰度變咗做donki

牛陣

紅蜻蜓

九龍城 三禾田
日本野好撚抵食
學生餐26蚊好高汁
可惜幾年前執咗

好似執咗

至尊重慶雞煲

竟然夠膽食

愛丁堡餐室

記念日去左
跟著幾日後分左手

啊 中學放飯要跑去先有位

屯門市中心

青衣撚？

Hi支那01記者你哋好
我屌你老母

直頭好食喇
好想食番佢個洋蔥豬扒意 個汁好撚正

屯門 九龍灣都有

KFC ：當年學生餐26，有雞、有大飯、有汽水、有tart

上次cctvb先抄完個名畫post

有無人知27601991係邊間電話

原來新廣發咁出名 以前係個頭做地盤成日食

焗野慢到仆街

赤丸

最容易開汽水爆到周圍都係嘅一定係沙示

冇人提咪你提囉我屌你老母臭閪
你提唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post提撚咗先我係咪又可以屌你唔撚提先？
係咪覺得冇人提，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人提架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人提」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚提其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

酥皮羅宋湯

蠶蟲壽司

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

好大罐，同寶礦力差唔多味

旺角吉壽放題

燕雲莊

碟王

德興打邊爐

陳根記
而家請我都唔去

未執哂咩原來？

真 個啲sofa位好撚chill
啲燈光又暗暗地
成班同學好中意去

原來大家都係咁諗

d 檯凳杯油到

金太朗

魚頭煲一開始有差唔多2個頭，3個人都食唔晒
仲要超平

東東

全部食過

屯門絲

蘭英 雞脾飯真係無得輸

差啲唔記得咗

維他天地

宜家出左來做野
日日都係食魚翅鮑魚
真係懷念以前d平民食物

其實殺利亞點解唔可以做番好清潔 佢既問題真係食得既人都知 如果做番好根本再多d人食

saizeriya

所以咪

同d fd 叫鳩麵

M記 學生唔食野都會入去坐

我食果時$8
算細盒，但兩個女仔一齊食
一人四蚊

食臭豆腐定豆腐花

嘩三禾田晏晝有壽司任食架

呢個真係唔講唔記得
不過都係大學時期

Hk01快撚到

紅樹林
青葉放題
松屋放題
呢三間未試過

椰林閣
至尊重慶雞煲
呢兩間畢業無耐果時都仲有食

打邊爐果間就CLS
見住D料跌落地下都會執番上個盤

好青春

咁講緊讀書去過咋麻，唔係成日去
大左反而唔會食

港島版劣食勇者塔

以前銅鑼灣有間PCC 好大塊落地玻璃 好好坐

點解冇人講東東雲吞麵

屌你竟然夠膽去食蠔

焗要時間 15-20分鐘
咁快實有問題

椰林閣超差
上菜慢,服務求撚其,野食非常普通,貴

年齡群唔啱

真
有返過

#251咪有
唔追post就話冇人講

冇人講？

其實又唔使咁

咁多頁唔追咪就咁自己答囉
反正重複左又冇所謂
但講「冇人講」之前，根本冇睇晒個post又憑咩咁講？

龍祥餐廳

你又有你道理

個學生餐40左右 好抵食

元朗打邊爐代表 : 元朗人家

加多個元朗韓燒代表 韓舍

食過明將, 睇黎巴打都有D年紀

滇品，又平又抵食，執咗好耐，九龍城廣場係咪都就拆？

以前成日去食就係食呢啲仲有拉麵同類似壽喜燒既野

定食真係抵到爛，最衰執撚左

自此都冇再食過呢間野好憎佢

金樂
樂滿
添樂園

學生個陣有幸食過叉燒拉麵一試難忘

罐頭叉燒黎，鞋到仆街
豬軟骨正常啲

雲貴川呢屌

等你講

德國熱狗 美味屋 莉莎 同 行市12蚊飯

有冇清相認

黃店

譽麵南乳炸雞米

一大班人去
一定會叫埋椒鹽排骨之後share